[行動post] 請用1018 18區人鏈 1020民陣九龍大遊行 推文

你班連登仔真係笑撚死人

又話幾撚嬲，又話要復仇又性，成個熱門得一個行動post，查案梗要，但係出嚟行動都非常重要。

民陣唔搞大遊行，又話人哋唔搞，人哋申請，你地又唔宣傳，咁你哋咪繼續等去申請不反對通知書先宣傳，睇吓等到幾時

經過上兩個星期既失誤，檢討完，又話要一星期前加大文宣，貼連儂牆，連登開post文宣，宜家呢？係咪想永遠星期四五先開始文宣，然後星期日之後又要賽後檢討話，冇計啦宣傳得太急，下次做返好佢啦！

似撚次都咁樣樣，仲有幾多個下次？

想同大家講多次，我哋已經失去左二千幾個手足，仲有唔知幾多條人命！我哋呢次輸，唔係輸十年，係輸一世呀！！！香港人真係冇得再輸！

想查案嘅唔緊要， 但唔該所有推既回應都用” 1018 18區人鏈 1020九龍民陣大遊行”

和理非活動，定和勇活動缺一不可，都好重要，請善用推文回覆。

” 1018 18區人鏈 1020九龍民陣大遊行”

推

想補多句18區人鏈，真係要花好早時間同埋好大力到去宣傳，如果唔係做唔到個效果，所以都非常重要 1018 1020可唔可以一齊推

推推推

順便一路行一路retweet

大家可以用下twitter help 去每日領任務retweet！

bot的作用幫大家響twitter大海中
搵一啲重要的tweets
task2 係議員外媒tweets大家去retweet la

只要輸入 /task2 就可以知道外國議員外媒名人出左咩重要tweet，大家去retweet啦！

1018 18區人鏈 1020九龍民陣大遊行

Push

幫推!

推上去!

1020都叫有人推
1018人鏈真係無咩人推

新界西有無人鏈?

推上去

18區人鏈 九龍民陣大遊行

推吾郁

唔夠煽情

我宣布 連登正式死亡
又話遊行宣傳不足
但又唔會推上頂比人睇

［請長期置頂］10月20日 民陣大遊行

你幫我諗埋 點樣先夠煽情

而且我見有太多花生味濃既主題

【民陣九龍大遊行】
日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

今晚有祈禱會同籃球之夜

咪就係個個都諗住淨係食花生囉

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

人鏈 可唔可以叫蘋果幫手用頭版宣傳

推呀

15/10(Tue)： 7點旺角耶穌祈禱會，7點半修頓籃球之夜
18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行

好想幫推

push

願榮光 歸香港

仲有1025和你返工

推丫

香港人，反抗！

10月20 九龍見
全民口罩

文宣材料

Twitter戰線

追擊CCTVB

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

加油!香港人。反抗

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

無人推唯有我推

人鏈要人

幫手推呀

10月18 面具人鏈
10月20 九龍民陣遊行
10月25 7am遊行式行路番工

我要見到文宣砌成o既10.20
【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

幫手推 1018 1020見

up

【民陣九龍大遊行】
日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

［緊急］星期五個面具人鏈係咪取消咗？

聽晚

網民號召明戴面具 築人鏈圍港鐵

【本報訊】特首林鄭月娥《施政報告》親警察遠人民，為了對抗專權，民間繼續以不同方式發聲，明日起一連三日將再有街頭行動。網民發起明晚在港鐵沿線進行「和你拖 面具人鏈」行動，又號召明日中午在中環、旺角等五區進行「Lunch Time快閃」。

相關新聞：學者：刺激群眾情緒 鋪路取消區選

各區Lunch Time快閃

文宣解釋，面具人鏈行動目的是向國際社會發出訊息，香港人仍會以和平手段爭取五大訴求，對抗極權。

政府引用緊急法推出蒙面法，但法例將會在立法會審議，隨時變成永久法例，令警方可濫用蒙面法拘捕市民，「你𠵱家唔出，以後就冇機會出㗎喇」。

活動發起人指出，今次人鏈活動的主題是戴面具，針對政府的惡法，同時向全世界顯示，香港人仍然團結和平，「戴口罩、戴面具，根本就係香港人與生俱來嘅自由」。

雖然戴面具上街有被警方截查風險，但發起人根據警方濫捕作風，「你鬧警幾句、三人行落街食飯，甚至行落街無辜被撞斷骨，警方都可以起訴，戴面具已經係最低風險又能表達訴求嘅方法」。

網絡上，計劃中的周五行動還有中環、尖沙嘴、觀塘等中午時段的「五區快閃」。因應無綫新聞被指淪為「官媒」，又有人建議明日下午前往銅鑼灣禮頓中心的TVB營業處，向TVB的廣告商打「招呼」。

短期內最大型的遊行集會將會是周日的民陣九龍大遊行，雖然未知警方會否批出不反對通知書，但民陣昨日在facebook繼續呼籲港人上街，要求拒絕正視人民訴求的林鄭月娥下台。

上一則
上一則
前法庭書記向一哥索償 律政司申剔除

下一則
下一則
警反對十公里賽 影響逾千跑手

學者：刺激群眾情緒 鋪路取消區選
109日7民主派人士中伏
施政報告拒回應港人聲音林鄭擲千億難息民憤
《施政報告》改善民生措施
港府圖以樓止亂掩飾習出錯
採泛民建議「急救」建制選情
敗走立會 首次播片讀報告
「習近平」被消失 大灣區僅提一次
梁君彥否認夾計休會
防暴持槍駐守 記者須安檢
加快建宿舍 警隊佔半
放寬按保 800萬樓借九成
樓價跌一成恐變負資產
年初高調反對陳茂波減辣
擲50億助建過渡屋
明年擬推1.2萬伙居屋 綠置居
土地共享 三成樓面建私樓
選擇性收地「養肥地產霸權」
市建局兼顧起公營房屋
無視民意照推明日大嶼
公共設施變住宅項目
58億換渡輪 益九倉新世界
將藍、屯赤隧道落成免收費
交通補貼增至400元
90萬學生獲2,500元
政府研成立監鐵部門
收緊長者綜援 10 個月玩完
職津再補鑊 谷大受惠人數
基層轟租津令業主得益
年掟半億鼓勵60歲就業
專科培訓海外新手醫生
人權法過關 美讚港人勇敢佩洛西斥中共拒遵守一國兩制
北京出手 參議院戰線存暗湧
眾志續游說：維持示威規模展韌力
挪威議員提名港人競逐和平獎
VTC彥霖14新片 關鍵位仍空白
警曾列謀殺案 後改屍體發現
IVE學生促播完整CCTV片
前眾志、羅冠聰前助理 DQ高危族入閘
官拒警申禁查閱選民登記冊
警撿汽油彈航拍機：可空投施襲
網上留言「警打死人」男子被捕
的士撞人群遭私了案司機、兩警隱名
戴啟思：國家暴力最蠶食法治
前法庭書記向一哥索償 律政司申剔除
警反對十公里賽 影響逾千跑手
五人伏擊 鐵鎚扑頭岑子杰再遇襲重傷

10月18 面具人鏈
10月19 人道救援祈禱會 7點愛丁堡見
10月20 九龍民陣遊行
10月25 7am遊行式行路番工

推上熱門

push !!!!!!!!!!!

PISH

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

手推

推呀 上返熱門呀

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

仲有1019宣傳日

1018 18區人鏈 1019 宣傳日 1020九龍民陣大遊行

口交部連登仔推 action posts先 呀, please.
Every day has actions!
推 action posts先 呀, please.
I don't want to work in 口交部.
Don't push those pointless talking posts, please.

同埋1018邊有18區人鏈咁多

星期日 尖咀見

今晚

人鏈呀dllm